［勇武］唔好再同外國比啦

［純·學術討論］歷史不斷重複發生 Netflix 烏克蘭紀錄片分享

明明我一早開哂ppst講烏克蘭
出面仲係有人講

「外國啲警察唔還手，點同姐」
「外國啲警察有number」
「外國啲警察就住黎打 守規則好多」

我好心你唔好智障啦

明明人地子彈又出哂 行過呀伯都打兩棍先走
咪同香港一樣 人地仲要請人開sniper 殺人

你地又真係好意思講對手太強了 我不打了

香港啲狗係狗 係一回事
香港啲人粒水 又係另一回事

一單還一單 唔好賴

利申我更係唔係話啲前排

唔好再粒水 照顧前線

你岩

全部唔好再出去了，用理論拯救香港